開心速遞（260）佐治心如TT

cr: KFCCoffee

故事線集數list

垃圾人設

滾大佢個肚

咩理論

動物欺騙學

滾大心如個肚

垃圾偽善者

阿孝已被遺忘

I like TT

3e好書蟲

合理化on9

TT 正過佐治好多

條仔做左幾多年都紅唔起，又靚仔

呢pair 真係好襯

合理化on9行為

合理化on居行為

心如同情心泛濫

佢真係好理性

合理化戇居行為

動物欺騙行為學係真定假㗎？

心如真係on9 唔係扮㗎

由TT話心如on9真係好有信服力

Jesus of course not

心如真係乜撚嘢都會去讀

去左邊

只係你個對象on居

律師嘛

人地真係fdzone你姐

Gay

嬲到

3e 母性

TT好緊張心如

未佔到姐

係TT矮定george高

TT睇通睇透

TT真係有個feel 食得住3E

心如依家肯定係最聰明最漂亮嘅敵軍

出賣朱00

不斷為3E出頭

佐治gay味越來越濃

3E 母性

TT講得好，心如係On居的

TT 套西裝都幾靚
但佢個人唔多高…拍埋個裝修佬到就差咁啲

好GAY

果然係為00

溝女都唔想用時間同心機

一擊即中

TT同心如一齊未

緊係george高,你睇佢4肢長到

搭膞頭

不要去戀愛
學會...

佐治越嚟越gay

係咪特登撚佢

George 有底線

矮半個頭

動物行為學

係咪撚鳩佐治

心如最憎人呃佢 當初阿孝呃佢嬲好耐

殺兩個對手

TT玩佢

撚鳩佢

George可能遲下同3e爭TT

兵行險著
以為佢話

死梗

最欣賞啲有底線既人

三姨最憎人呃佢㗎喎

又ff

我都睇緊

FF

鐵達尼

George塊面太細搞到TT好似好矮

titanic

做乜撚

有FF

TT溝幾多女都溝唔到心如

頂 鐵達尼號

愛回家真係令觀眾睇到啲無咁出名嘅演員有演出機會 有時呢班演員仲做得好過啲所謂一線演員

屌

又FF

好樣衰rose

戇尻 幻想

TT係咪老點佐治

久遺的ff

死撚硬

返工返到Titanic咁

其實係大智若愚，盡收天下精兵

做乜鳩

slow fuck

you jump i jump

george 沉船 titanic

鐵達尼號FF

又FF

鐵達尼號用咁多年都咁經典

On9

屌做乜野

TT好正

王國d FF

衰左再日對夜對
仲慘過死

George又FF

George都係果套衫

一定failed

佐治啲FF真係好痴線

應該都係TT先襯得起心如，
得佢先咁話心如，有火花啲
好想睇佢地快啲一齊，想睇TT沉船個樣

救命啊，George 幻想力一流。

CERTIFIED

心如一同TT一齊就好似on9妹咁
TT有少少煩

ff titanic係到用畫畫嗰幕

有阿佐治 果集8成都會係FF

點解咩愛情嘢都會有人扮鐵達尼號

肯定之後又柒

我覺得已經沉沉地

tt幾靚仔

佐治想像力真係好撚豐富

乜成個周麗淇咁

有少少似森美

讀完個過程就 改變左
定係話佢對人唔對事好

扮禁錯

做廢青中

激活

即係又有嘢呃佢啦

TT推G.Wong送死
莫非想獨佔3E

TT

熊心如邊係正常女仔
一定failed啦

兩條友好鳩

TT撚佢？

傷咗條頭髮都仲要係前面

其實TT都有少少浮誇
編劇要諗下點fix

好撚膠

冇做嗰份

笑死，個頭

愛回家班友真係成日都好認真做鳩事

扮撞車

tt同心如

好假

強仔嘅爸爸？

bibubibubibubibu

又一個大話

王家衛咩六點一刻

唔好得呀唔該

TT隻腳勁短⋯⋯

3E唔岩濃妝

佐治又學tt嗰種偽文青style講嘢

黎料

TT遲啲冷手執個熱煎堆

係咪撞壞左個腦呀

你係咪撞壞左個腦

撞壞個腦

撞壞腦

Player都沉船

D血好假 點看都唔似由內滲出來

George實衰硬

唔鬧你係因為唔明你jm9

斷線睇唔到

然後嬲埋阿孝

唔好呀hehe線無啦

恥笑開始

因為真係假

同一句話george講出嚟真係柒好多

蘇韻姿淡妝襯佢d

其實佐治都幾靚仔

十成十俾TT撚

仆街了

王國

佐治個頭有日本國旗🇯🇵

攻陷佢

3e佐治線正式下線

死人心聲

攻陷佢~~~~~

3e好似騙

心如縮

Molamola
3E最憎人呃佢

括佢未

佢以為咁樣可以感動到三姨真係唔了解佢

月光寶盒

打得好

今集撈左幾多電影

合理反應

抵啦

賤格

反cap

攻陷佢～

講左架啦
賤格

真係收皮

車得好

心如嬲豬了

估到俾人打

molamola

咁都記得

扮基追女仔唔work嫁

痴漢佐治

攞黎賤

Byebye

換衫

其實係真係幾9 抽咁撚多水

完了

仲要打多巴

3T線

爽呀

其實應該所有女仔都唔會接受

佐治收皮

第一次見心如咁嬲

嘩做乜鳩

預咗啦，今次仲大鑊過阿孝嗰次

g

扮基抽水真係好低莊

BYE BYE佐治

大巴大巴咁車落去

亡國hing

3E 好波

信錯人

Molamola

佐治molamola

搵返呀孝啦

噢玩完

奶野

王國正式收皮

心如演技大爆發

抵

大敗

TT係咪事登撚9王國

真係孝國一齊啦

應該問阿孝先
心如最憎人呃佢

係人都嬲

TT係時候出招啦

3e嘅反應係我地呢度嘅反應嘅綜合版

佐治又真係幾過分

孝國正式一齊

信條on9嘅屎橋

佐治豬
快啲搵poolpool呵返

你表達d咩？

佐治變真gay未

抵死

三姨嬲個樣仲正過平時

連tt都嬲埋

我中意3G線架
不過咁樣都合理
唔知之後會點

佐治咁就收皮

TT係咪唔知王國有抽過佢水

佐治RIP

3E又會淨係記得抽佢水果d情節

呢啲唔係叫做愛

無資格叫做愛

三姨

死多件

冇資格叫做愛

又自爆

做愛

啊孝都未出聲

哇，心如呢幾句好正

Player TT

佐治

拍拖多過你行路

TT諗住執死雞？

我拍拖多過你行路

連番去菠蘿包度

TT果啲只係炮友 唔係拍拖

Tt 自認player 啦

熊心如憑咩咁多人中意？樣又唔靚 又冇悶又冇情趣

連菠蘿包都唔整

炮友

TT都係一條可憐蟲

唔係wor 係tt矮wor 佢高熊心如好少

呢四集係咪好認真咁鋪朱家同TT心如線

碧蓮

好難對付 啊 師傅

TT 沈哂船了

做SP啦

TT 一定會唔甘心俾心如話 所以溝佢

做sp

雙殺

心如好似好戲左

slut

敵將is Doctor Lee

其實我唔覺得條女靚

可以做炮友

因為自從佐治扮gay佢真係只係識抽水

TT真係好靚仔

TT沉船啦

法官大人

條女啲口音

垃圾偽善者
唔燒到自己個度 就冇反應
講一套做一套 熊心如

佢頭大 又唔夠橫 腳短 著西裝唔好睇 反而身高唔係太重要

條女豬撚到

大陸落黎

咁樣都做SP

3e 真係好難溝

Linna會唔會join

一個係slut
一個係純真
點會唔識簡

同TT做炮友

周芷若

降魔的？

頂你周芷若

斯文敗類TT

屌你 芷若

條女好樣衰

唔靚咩

一巴掌

肯定比人打

應該變左樣

會唔會比人撥

又比人打？

條女鄉音加細眼

芷若

俾人打喇

芷若bb

沉咩船呀 3e 又唔雞

你只係我之前上過既女朋友

冇run行呀

連八半用？

上個月其中一個女朋友

啱啊 根本3E呢個角色係垃圾

咩料

其中一個

TT原來係披牙

嘩屌tt好撚靚仔

降魔的

唔係雞*

無運行啦

有冇趙敏

遲下係咪仲有趙敏呀

TT 扮溝女王

呢集講女人真係準 呃鳩佢地真係好撚煩

呢個唔係THINKBIG個主持黎咩

TT GG

TT飲大左

今集演員表好短

3E個角色其實好唔討好

戚眉

美女...連角色名都無

周芷若幾靚

屌 唔通個個都要大陸果d整容西樣先叫靚咩
周芷若呢d abc樣都好正

因為我想要敏敏唔想要芷若

咁樣都可以連到830

下集！

TT咁鍾意著鞋唔著襪

今集發覺朱天梯幾靚仔

周芷若是香港小說家金庸創作的武俠小說《倚天屠龍記》中一名虛構角色，是與男主角張無忌關係密切的女主角之一，外表清麗秀雅，容色甚美。是漢水船夫的遺女、峨嵋派滅絕師太的徒弟。是少數修習《九陰真經》的高手，因此為金庸小說中的絕頂高手之一

子孝真係最慘

期待TT 心如

王國真係累撚死人

孝國要散啦

女人邊信得過

TT幾正

呀孝主線

聽日

孝國唔好散

累死池子孝

以前就係

幾好，全部洗牌再嚟過

唔好見到個天靈蓋

大波劣化版王菀之

池富好嬲

人地abc嚟

阿孝仲要被拖累

仲有下集
扮gay後遺症

天靈蓋

雖然我好中意3G同3T
但而家咁樣大戰真係好好睇
仲要無種子選手

下集唔知會點收科

pool pool

聽日都好睇

阿孝最撚慘 當初明明係佐治逼佢

你點知？

唔好散啦

TT幾時會中途轉Gay？

池子孝慘到
明明最一開始就係3e屈人gay先

現實d女人係
只會鐘意ma姐，剩係想聽想聽既野
做阿蟹講真話想佢好，9成rip

No shit sherlock

TT 啲女人好古惑架 搵個男朋友算啦

池富d眼神

玩大左，咩都係佐治搞出黎

唔係應該開心咩

OH NO 以後孝pool CP molamola

大鬼

因為佢係主角群

孝國

家有囍事星爺

屌愛回家要玩就將呢啲名link 埋落去廢老根個金剛門啦

poolpool

由佢飛咗池子考嗰集開始就好憎佢
明明池子考對佢勁好
結果用埋啲垃圾藉口飛咗人

希望三姨會見佢為咗考試份上唔會嬲佢咁耐啦

有睇以前think big就知 人地教英文 係porn tonight d英文一聽就知

編劇對阿孝好啲得唔得

椅衣 阿yan

心如啲兵全滅

人地係平權司機

大方兼老實

我覺得孝國玩夠啦，俾返d機會3G線啦
想睇BG線

聽晚繼續

好屌咪得囉
女人要黎屌咋嘛

加拿大人Linna Huynh

TT越睇越靚仔
睇到我濕左

孝真係最無辜

律師都咁著⋯ 唔怕被人覺得唔專業咩⋯

樣唔親

George真係品質保證
王國，攻陷佢

正，兩集連戲

幾靚吖

TT做player的話
之後舖路同心如一齊又要糾正返佢個人設到專一啲有排搞

咁做律師都可以耍功夫

冇咗個咁好嘅新抱仔

好想抱起佢嚟屌

咁都唔靚？巴打j開咩女明星？

無feel拖住人咪仲衰

弊在佢唔好屌呢

告你歧視

周芷若客串多幾集得唔得

外表唔差既 不過樣再靚呢啲性格相處落會想死

痴撚線觀眾，3e都反
要反都反美麗同rebecca啦，一個肥婆一個老女人
有後生女睇都嫌3嫌4

中學雞？
個腦得性愛？

咁呢啲故事通常都係player去到一個位發現自己最愛既人決定唔再play既

平權司機咁快玩完

負皮死全家，屌你老母

我始終鍾意George 多啲
唔好理佢地最後可唔可以一齊，但睇佢兩個起碼有FF 笑料
TT 配3e 會好悶

我覺得就算俾人屌
佢都係死魚嚟
一啲令人性趣都冇

之前仲有人覺得George扮gay抽水無問題，都話咗心如知道真相後實嬲到車佢2巴架啦俾我估中
不過d ff係幾好笑嘅唔知洗牌後考國會點

池富打擊好大
好不容易接受自己個仔係gay, 跟住就發現原來係扮

根本就唔岩拍拖
寫乜感情線都死

不如孝國變真gay啦

點解凌凌咁純咁乖，佢阿哥咁playboy

真係唔鍾意睇心如感情線個個男角都鍾意佢
佢又onon99咁 同蝗國劇嗰啲傻白甜女主有咩分別

扮基個目的為左溝仇家個女

係咪個個角色都俾人星過至少一巴

美麗同rebecca好差咩
依家睇劇定j女呀

上次菠蘿包嗰集幾好笑

因為佢已經遇到個真心相愛嘅人

3e呢集性格突然貼地咗好多
現實大把呢啲口講大愛但係一關自己事就發火嘅人

屌過
幾好屌
左腳有粒墨

3E根本唔適合談情說愛，請你繼續單身，唔好出來為禍人間

潮偉
工業
王國

molamola

咁我寧願睇美麗

j女
乜唔係咩？

凌凌夠唔讀law啦

可能兩個被心如hurt完後變真gay

天靈蓋碎兩次

愛回家無野無可能

我覺得一開始孝心條線好好地寫 好過宜家咁多條線

咁都有得告？

雖然我唔同意你
但我誓死捍衛你為唔鍾意有負評而據理力爭既權利

變咗潮偉工業天梯

美麗都話唔差
你食開肥膩野？

有冇人有聽日文字預告

咁我諗你應該係睇三日兩夜
而唔係開心速遞

起碼美麗同rebecca啲集數次次都幾好笑

緊係啦
香港有人權架嘛，似得大陸咩

可唔可以唔好再寫佢主線
成日大義懍然屌鳩人

你上pornhub算啦

不過題外話 愛回家寫平權都叫寫得好
起碼看得出係撐平權
叫大家唔好帶有色眼鏡看有唔同性取向的人

你開下愛回家個d相簿
睇下有幾多女既j圖先啦

池富偶然遇上大愛歌王平哥，因他以平權司機的身分為弱勢社群發聲，獲平哥邀請往紅館獻唱。子孝得悉此事後感到害怕，他本來打算考完DSE便向池富與美麗，坦白與George假裝情侶的真相。另邊廂，樹根帶心如找George算帳，要他放棄補習社，George求情不果，樹根揚言要打他，碰巧此時池富來到……池富與子孝鬧翻，自覺再無顏面當平權司機，他像失去了生活目標，遇到不平事亦視若無睹。子孝誓要設法修補父子關係……

好似一直都係咁樣

係咪今日放假所以某啲留言低質過平時咁多

佢哋開始得太急，如果當初可以慢慢鋪排心如開始對池子孝有感覺嘅話應該唔會搞成咁

講真個人認為阿孝同3e真係唔掂

3e憑咩可以同阿孝一齊

仲有個大佬

啱呀
所以希望平權司機線可以繼續

楊秀惠會唔會番番黎
佢同朱凌凌條線我覺得可以繼續講喎

個圖片模式全部都貼女
同我講愛回家唔係睇女
一有垃圾清你地咪又係睇

作為女人都覺得3e ok喎
算有氣質 係唔襯濃妝
近年來最有鄰家feel
好過個d臭g又扮純情(溝王浩信個個)

最尾個省略號似會為左哄池富求george繼續扮落去

坦白講rebecca個樣唔差 但佢個性格真係勁八婆

呢到係劇情討論區
要J女請你過返娛樂台

咁但係心如咁既反應正常架喎George抽水抽得咁過火，正常都難接受啦

平時tvb寫gay一定係抹黑
唔係殺人就心理有問題
呢個真係寫到平權
兩個男角又正正常常唔係扮乸型嘅gay
愛回家編劇

一定係因為第一次遇到熊心如呢啲溝唔到既on9仔所以著迷 仲要唔覺得發現埋佢d其他女唔會知既秘密(菠籮包) 所以收心養性唔再play
啲少女漫全部都係咁

不了

關事咩
家陣人地呃你喎

例如你？

擺明安凌仲多啦

其實由一開頭佢講大話呃三姨開始，已經預咗好大機會冇

寫拍拖期間建立感情都得既 但係開始得快結束又好突然
心如個人設已經係完完全全既愛情白痴
宜家搞到寫咩都勁奇怪

因為成堆gay佬唔睇女

溝Miss Tong 個陣呀哥做咩唔教精下個細佬

美麗同rebecca不知做得幾好
仲有Isabella同妹豬

不了 返嚟破壞安凌啊？

咁老套
之前啲人話王國扮gay 黑人憎
但TT player 就冇問題

點都好，相信3e 要同邊個，甚至同翻子孝都冇問題，因為編劇實可以有趣地寫得到

希望會反cup繼續扮/變真gay
如果唔係george呢個角色可以點樣洗返白

屌
換曬靚女做一樣做得出色

佢本身加拿大出世，有一半係越南血統，所以黃 係 Huynh 囉

浪子TT都要被3E收服
真係想知黑化Terry遇返3E又會有咩火花

都啱嘅
但而家個走向真係好難估

講真睇咗咁耐開心速遞寧願3e無感情線
根本佢個性格就對愛情無興趣，亦想像唔到佢呢種性格可以同到邊個一齊

我都覺得佢唔太似純正中國人樣架啦

George死因係坦白嗰陣仲要呃多心如一次（扮受傷）

去到講真相嗰刻都仲要講多個大話同埋抽多次水，真係神仙難救

凌凌條感情線永遠都係屬於我

淨係𥄫女嘅不如出返去啦
開心速遞唔啱你睇呀

睇完今集
我都覺得心如唔需要感情線
有啲野冇得勉強

其實今集王國係抵刮，扮gay抽水+道歉仲要扮撞車..就連道歉都要講大話到底...
但唔知睇到3E 鬧佢刮佢既時候，又會覺得好虐。
仲有3E今集唔知點解都睇到我好炆尤其係明知俾裝修師博呃仲要講埋哂啲大愛野嗰陣.....睇到我同屋企人個表情都變拎左做TT
最後 成件事其實最慘既係阿孝
完全做左人炮灰...

今集後期個劇情都好虐
聽日唔知會點 最後到底可以點收科
而家王國基本上係得罪哂全世界 如果我係佢我都唔知仲有咩面可以留係補習社

呢款眼鏡其實幾好

我Block咗條on9仔 太低汁

訓大脾都算啦
換衫真係太誇張呢
冇乜女接受到

唔好喇啩，呢條線之前好趕客

就算佢真係返嚟都寧願佢開過條新線好過

因為扮gay係唔老實，player係光明正大？

但唔氹佢地開心又唔得

同埋講池富點樣接受到阿孝係gay都拍到幾好，有個正面教材俾啲家長睇下點樣接受自己仔女係同性戀

同埋...仆街
我真係好鍾意睇孝國估唔到咁快就散

屌你靚就唔反？
楊秀惠夠靚啦 何艷娟夠係港姐嚟啦

george從出場開始就係大話精

推到George同池子孝變真情侶

越南姓氏 from wiki
黃 Hoàng／Huỳnh / Voòng（廣寧省華人使用）

其實趕客係因為黃長興致豪個角色啫
佢唔搞三角直接講姊妹師生戀既矛盾咪好

AGGER睇見佢真係好燥

err...
楊秀惠唔講，反何妖其中一個原因係樣衰

傻強返嚟繼續大學四子條線吸引好多啦
又唔係一定要感情線先吸引
傻強係到果陣大學四子真係好好笑

補習社會唔會拆夥

Me2

00唔係都鍾意同盤絲洞大學玩咩

Isabella同妹豬都唔識欣賞

當初George呢個角色啱啱出現嗰陣，我係有期待過佢地會一齊
因為george個人設似係match到3e
但依家搞到咁，如果同我講係為左鋪線比tt我真係會好失望

真係好好奇編劇會點安排
會唔會救唔到而要george消失

其實傻強係咪正式離咗組

而家個走向都唔知可以點搞
george呢個角色真係唔知點先洗白到
佢係開心速遞目前可以叫係得罪哂全世界....唔計熊家 全間補習社既員工都俾佢得罪埋
所以最後都唔知點收科

三姨次次唔要一個人果陣都會hurt得人好深

何妖咁撚柒
威龍百貨條女就正啦

不過如果佢真人好似某位巴打講咁串柒柒又遲到又真係冇辦法嘅

yes
本來已經唔係經理人合約既藝人
而令佢離開係好輕易既事

女仔以為男係gay就當正對方係女人都好唔合理
性取向 同 性別 同 性別認同
係三樣完全唔同嘅野
呢個setting好on9

王國個人設同第一集出場都已經差好遠
當初佢仲覺得安仔鳩
宜家我覺得佢地一樣鳩

越南華僑
加拿大長大

有人話過傻強真人串咩？
淨係聽過遲到果件事

只係個角色唔討好

好可惜
難得有個咁有發揮既角色

換衫我都唔明，正常女仔，就算嗰個係真gay，真係會咁樣同場換衫咩？

3e感情線真係撲朔迷離
有排寫到好似想翻撻孝心
之後george橫空出世又同3e有啲火花
點知之後寫扮gay孝國跑出之餘佐治抽水得太過火
最近又突然寫tt同3e
睇得出好努力想救3e線但feel有啲夾硬
其實又唔係每個角色都要有感情線嘅

早期佢好少玩呢d, 係傻強先中意。後來係為左激Bonnie, 同埋因為譚道德後遺症先走同果班女玩。

佢ig之前講過啲古怪既野令人覺得佢係串緊無綫掛

可能係因為咁所以琴日特登整集on9劇情調節下

其實我都有少少
但我覺得而家編劇似試緊水溫
初初叫孝國扮gay其實行錯咗，點知爆咗出黎
今集開始修正返，再試下3T定3G好啲咁

天梯今集最後個feel真係好player
3e知道後都未必會接受到
反而覺得3e最後大結局都係單身最好
唔一定個個都要搵到另一半
自己一個都可以活得好

其實我覺得3T同3G都麻麻

佐治之前幫呀孝死谷溫書，有flashback講佢細個老豆勁嚴搞到佢好大壓力果集我覺得好好睇同好有意義
如果可以講番多d呢方面就好

似會一直試落去
反應唔好再加人

其實係，如果當初齋講凌圓，再加少少安凌強入去，效果可能會ok，不過可惜條線而家已經玩爛咗

鍾意睇George>>>>>>心如

呀孝

咪係，3e做吉祥物算啦

3G而家基本上都寫死左咁滯...(睇埋今集咁覺得)
3T就應該仲有得行既

但第一集講3e結婚

唔好再加啦

幫譚道德同苦主聯盟

但起碼都算係知識分子又一齊搞補習社（果陣真係得geroge 係match到）
我覺得如果唔係為左整條感情線比3e可能同無george呢個角色

所以都係keep返孝國線先救到個角色

唔想睇愛回家少女漫

子孝算唔算係開心速遞過得最慘嘅角色

George會唔會冇哂戲份架

可能係寫完之後，睇返出嚟嘅效果同埋觀眾意見，覺得唔掂就又開新線所以搞到咁

我覺得孝國扮gay呢條橋本身係幾好
爆得嚟又精彩
只可惜之後寫太多佐治扮gay抽水就過咗火
如果淨係寫佐治扮gay接近3e然後了解3e為人更加鍾意佢可能唔會走到今時今日嘅下場

其實孝國一開始如果行到安0咁死黨feel重好
扮gay呢下實在係覆水難收

唔會啦 今日仲開緊廠

最傷心係孝國冇啦冇啦
比起3G 3T
我更加鍾意孝國

但孝國啲火花好正 係錯有錯著，反而好睇過孝心/佐治心如

但孝國就係要明gay先好笑

編劇放過佢地啦 亦都放過3e啦 3e都唔想拍拖

果集係講根叔想佢d女個個嫁得好je，依家大家姐同水水都有著落，依家淨係差3E。

我都唔知做乜勁燥
覺得劇情好唔合理 2個主角啲戲又唔太得
同埋好悶 係王國撐住呢集

而家只係揀緊兩個爛橙入面邊個冇咁爛

唔會, 重有譚道德條線

其實呢集我只係喜歡睇孝國，心如真係唔好睇。

扮gay之前嘅3G我覺得好正

睇佢地攬住講埋啲乜鬼我愛你真係好好笑
安凌俾唔到嫁 佢地係真sweet
會心微笑個隻 孝國係爆笑

其實我覺得可以先寫個男性朋友畀3e
等佢慢慢學識點樣同男仔接觸先
唔使一開始就一見鍾情咁猴擒既

根叔都留咗間姑婆屋比3e
預咗佢孤獨終老

多謝你係講道理之人

德哥哥仲未鬧佐治道德淪亡，孝國已經玩完了

+1
次次見到有王國既集數就會好興奮
有孝國就更加興奮
但一兜返落心如到就會心如止水

佐治沉船個集好睇
我個陣仲對3G線好有期望

佐治同譚道德有交集過?

其實一開始George出場，我都覺得幾襯3e, 聖誕時bb接力時佢有份都以為3G呢對走唔甩。
但後黎扮gay抽水咁多次，3e個人設又憎人呃佢。都幾難兜得返

屌好似專登寫王國出嚟柒咁(當然可能真係)
咁但而家王國仲可以點寫
鍾意睇佢

Pool Pool

咩呀 一開始佢兩公婆想塞佐治俾bonnie嫁

池富仲要出自內心咁錫新抱仔
睇見頭先預告就覺得好似食咗十碗痛心酸辣粉

佢一生最錯ge事可能就係愛上左3E 不過正如佢所講，3E雖然做唔到佢ge另一半，但都係佢ge好老師，令佢有好多得著。對心如ge付出佢亦都係無怨無悔

今集George完美carry，應該唔會咁快冇晒戲份

其實都係講返自己睇法姐，每條線都總會有人鍾意或者唔鍾意，好難有嘢會滿足曬所有人

嗰陣未開始追
Sorry

都唔係嘅 我對gay fd都好似3e同George咁

做BONNIE男朋友

池富個眼神真係好sad好失望 陰公

呢下咁大力係劇本要求？
我覺得做多咗 又唔好笑

雖然佢抽水好仆街，但綠袖子嗰集我好鐘意，覺得佢幾好戲，希望唔好寫走佢啦

TT 俾心如鬧完菠蘿包都冇心機整

上網教英文嗰排 我以為翻撻

俾個仔玩

Btw TT同00如果拍賣腐應該都幾養眼

睇咗今集TT咁player feel 都覺得同心如可能未必咁啱
仲有3E而家都嬲埋佢
3T線都係睇定啲先，可能最後3E單身一世就算啦

幾難先接受到自己無後呀
要幾錫個仔先做到呀唉

其實George啱啱出黎都有好多人話佢唔好睇
到而家幫手開咗補習社，孝國，3e，譚道德等線
開始大家都想睇佢，其實值得讚賞
雖然抽水真心賤格，但演員嘅努力係有目共睹

TT: 其實寂寞 就如自己一個打官司

宜家配咁多人畀3e搞到好混亂
有時我覺得劇組又唔洗跟觀眾意見跟得咁貼嘅，開心速遞好多角色同線一開頭都唔討好，但之後都成功扭轉評價
畀多啲時間鋪返靚條線好過宜家亂咁嚟咁

TT開始意識到心如有幾與眾不同啦
3T

3e同朱00一齊算啦

之前話譚道德搵佢整散BONNIE同金城安

希望聽晚可以反cup孝國繼續一齊啦

張明偉做得好好

朱凌凌係安仔嫁

安凌forever

其實G.wong 同譚家ge關係編劇講得好求其，第一集最尾講到佢地兩家人反哂面，之後又可以咁簡單原諒返佢，仲想佢做Bonnie男朋友，但之後又完全無左件事咁。

開心速遞打人一向都唔細力
大家姐喺大學打安仔
水水喺cafe打阿龔
都喺好大力

咁有兩pair 安凌一樣嘅cp 又唔好

十四巴兜巴洛

或者就係咁樣反映到池富真心接受佢哋兩個，所以先會因為冇咗個新抱仔而咁嬲/失望

我覺得子孝王國加TT做追唔到心如大聯盟算啦
其實依家好多女都會係自己揀單身
開心速遞幫所謂剩女/老姑婆獨立女性發吓聲都可以
反正心如唔拍拖好過拍

同龔燁個走勢一樣，一出場都係唔討好

我覺得要睇下相處方式去到咩地步先...
如果我係gay 我至多會同佢地攬下 訓下膀頭 拖下手仔咁
但訓女仔大腿同睇佢地換衫就真係超越我底線

睇3e嘅戀愛線真係有啲怪
好似佢個人設同其他角色唔過電咁 心如有啲與世隔絕feel
孝心線就子孝單方面付出 到最尾心如完全冇feel
3G線由頭到尾都係王國單方面FF 結果要王國中途扮基
3T線感覺係TT睇唔起心如 兩者個價值觀完全相反咁（有待觀察）

呢個組合應該仲衰過而家，三姨同00兩個都係比較悶嘅人，又冇乜火花，而且佢哋應該好難先撻得著

3E兵仔大聯盟

00都已經放棄俾感情線佢啦 不用放棄埋3E
雖然TT好撚靚仔...... 如果最後兩個仔都唔做律師 會唔會激撚死朱展

只能夠話3e未遇到一個佢鍾意既人

好有喜感
一開始我覺得佢太話劇腔
但我而家又接受到佢個浮誇設定
dse嗰集仲有個辛酸童年
又多咗同情分
TT個菠蘿包追夢身世好似冇咁吸引

大仔接力叫兩個細佬做返律師

話說件事揚左之後george父母都係無出過場
如果真係好似之前交代過佢父母係咁嚴既話
知道個仔搞gay點會無反應
本來仲期待會點寫george個邊點同父母交代
點知依家
散得咁突然既

3T而家似向冤家路線進發

仲有3e 人設其實係open 到咁㗎咩（道德訓練營明明係高材生）
我覺得就算熟，拖手瞓膊頭我都接受唔到，最多係只係禮貌hug
可能我保守

大仔邊個做？

水水一早提議過，根叔都話有得諗，不過00當時有Ms Tong，根本無考慮過。00動靜皆宜唔算悶ge，只係同3E無火花je。

小心大哥再比熊家帶歪埋

根叔角度 00簡單就係三女婿最佳人選
但觀眾角度..應該會悶到嘔

TT靚仔都唔駛一定要同3e 感情線嘅，做返朱家再搭吓公司/大學/安仔都好多嘢寫啦

熊家真係好恐怖
激死朱展

熊家重有邊個? 啤啤?

其實3T 兩個價值觀相反呢點
如果處理得好 係會幾好睇 同埋可以帶到好多反思
..前題要處理得好
千奇唔好好似之前佐治咁 玩過左
一過左火就收唔返制

睇佐治派下膠幾好笑 雖然而家都係偏浮誇，但覺得佢啲戲比一開始出場嗰時係進步咗

一套劇對對都係冤家

係進步左好多
佢最初出場既時候我次次望到佢就出戲
啲演技真係勁老尷
但今集居然反而俾佢Carry到全集..

呢個認同，雖然唔鐘意扮gay抽水呢個行為，但幾鐘意George呢個角色，張明偉係做得幾好希望孝國仲可以keep落去，但3G就算啦，真係無女仔接受到咁抽水法

任何人喺我嘅薰陶之下，都會都法律產生興趣

有聲

寧願TT係player有新鮮感
好過又係純情仔仔見到3e又係失魂落魄撞哂邪嘅

根本唔係要好笑，你有用心睇呢幕就知係想表達心如嬲到仆街先咁大力

張明偉開緊ig live
去讚下佢先

係啦，呢場根本唔係要好笑處境劇唔係場場都係為笑嘅

三姨話過佢因為老豆唔俾佢鍾意自己鍾意嘅女仔先做花花公子

天鵝珠

博香蓮輝

佢劇透

你話3e上TT office嗰次？
比喻佢偷整菠蘿包啫，嗰陣未知

係安邦，工水先係冤家開始je
Kcy唔算la, 一開始都無咩講佢地有交流

不過佢又冇唔認

心如好撚蠢

妹豬好嬌小

編劇好似唔係咁覺得...咁樣寫心如會好鬼趕客

不如襯佢嬲曬三個等佢單身啦，而家愈寫愈勉強，TT個靚仔樣都未必撐到幾集。

套劇開頭果陣都講過好多次3E係社交同人情世故方面好有問題，有時連熊家自己人都唔係好同佢溝通到。例如去飲封444蚊人情（唔熟就直接話唔去好過la)，讀master唔跟大隊求Prof遲交功課, 自己一個交左先，係尋寶圖成日唔覺意督人做錯／做漏野。。。所以佢係大學都無咩朋友，連Candy 都係搵佢笨／利用佢。
佢一直以來身邊ge人好似風少，Terry, 阿孝，G. Wong, TT, 個個都係人地主動接觸佢先，社交上佢係完全被動。我覺得可以搵集試下講3E點擴闊社交先，等佢了解多d人情世故，豐富返個人設，之後再行cp線就會易d。

會唔會變左池富同GEORGE GAY
鍾意左新抱仔

覺得愛回家做攪笑以外就唔好睇

可能3E覺得佐治將自己係基呢樣野都勇於同佢講, 自己冇理由仲咁多介懷啩

要拆解返3E嬲TT唔難ge，3E係覺得佢ge愛情觀好膚淺，但3E自己ge諗法何嚐唔係離哂地，佢要求另一半唔能夠為左迎合佢口味而呃佢，仲要有學識有理想。事實上有幾多個人可以同你係100% match 而大家又中意對方。只要3T有機會再坐低傾一傾就得 亦都可以講之後3E都會了解到其實有d位唔坦白都係唔緊要。 只要中意對方ge野係真就得 就好似安邦，龔水其實都有1d位係有呃對方／唔坦白，但亦無傷大雅。安仔中意Bonnie 夠Man保護到佢水水中意阿龔夠孝順又識用賤招守護佢咁

水水鐘意阿龔係啱feel 其實阿龔完全唔附合水水既要求架
係講feel
咁心如理性好多既

經過今集之後更加對3T線有期待，本身外型已經好襯，今集明顯要令觀眾更了解TT性格，兩個性格碰撞應該好有火花

又未完全唔符合嘅
外貌呢樣pass先
回水時班姊妹笑佢阿龔都算事業ok符合佢要求，阿水都無反對
反而拍拖得理性唔講feel仲怪

唔通每集都笑/cls到完場咩
百花齊放就最好 講下友情親情愛情大學生活打工仔心聲都冇所謂
成日糾結好唔好笑jm9呢

Feel呢d野就一閃而過ge，長遠要係埋一齊唔可以單靠feel, 當然無feel就無可能開始。水水白色情人節果集都話係果1年幾ge經歷令佢會中意阿龔 其實都係因為果段時間佢明白阿龔賤精背後ge原因，就算唔能夠放佢第一位佢都滿意。

玩到咁大聽日要收科

以往3e感情線失敗就係因為3e從來都冇對人有心動嘅感覺，連對愛情基本嘅sense都冇，而今集寫TT係溝女專家，咁溝女專家同愛情文盲嘅發展應該都會有火花嘅

之後可以講下TT教3e社交技巧，3e又會有所成長，同時可以TT由情場浪子變返專一，依條線暫時睇落都有機會跑出，3e如果不知不覺間沉船應該會幾睇

編劇連terry變聰明都寫得，寫3e成長應該都唔難掛

其實我覺得大家一開始就get錯左3e既人設。最初一開始3e同呀孝一齊個陣，大家都覺得呀孝太mk，同讀緊博士既3e係溝通唔到 雖然呀孝係廿四考男友，但係二人既差距實在太大，分開係正常的。

跟住就出現左George 個角色，大家覺得George 既高學歷背景會同心如既博士學歷好夾，於是就叫編劇寫佢地一齊。但其實心如唔單只係一個高學歷既人，佢係一個熱愛知識、會睇電影兼研究電影既人，其實佢都唔係一個咁悶既人黎既

相反，George俾我既感覺係太功利、太世俗而冇乜文化素養既人。即使George讀書係好叻好勁，但係叫佢去睇戲，或者去深究導演係套戲想表達d咩、又用左咩手法去表達，我都覺得唔會係佢既性格黎 所以依家就搞成咁......

依家開心速遞加左集數，的確係需要加條新線的。始終龔水蓮輝都已經一齊左(需要仲有好多問題要拆)，而一條新既愛情線可以吸引更多觀眾，不過心如條線咁難寫的確好考劇組同演員既功力

祈求編劇可唔可以先寫3e有個真心朋友先再寫cp，佢條條感情線一開波就拍拖／有feel好突兀

雖然george真係有d賤但我又好鍾意呢個角色

好想佢出多啲

你都戇鳩
靚女點做美麗個角色都唔會有嗰種反差既感覺
同樣 靚女做Rebecca既角色 亦唔會做到痴女既feel
淨係識睇靚女嚟打丁 你不如返去睇AV啦 睇咩劇丫
試下欣賞人哋嘅努力好難？

3e 每次親手結束一段情引起嘅討論都唔少
3e 個角色可以講係編劇一直以來寫唔好嘅角色
加上演員又新 演技又唔係特別好
又唔可以一開始已經寫唔好嘅尋寶圖放棄講

不過我覺得講到尾編劇對後生嘅感情都處理能力麻麻
3e 最好改少少人設先發展感情線

TT 見咗2次就睇穿哂3e呢個大頭妹腦大裝草
唔似g wong 同孝咁當佢女神
可以走之前風少路線
帶3e出去見識多啲識下江湖大佬溝下仔
應該多野寫同有笑料
做住朋友睇下效果先 唔使咁急寫cp

金城安讀psycho既覺唔覺得 佢3E好似有d似自閉症定亞氏保加症

呢條線好悶下

曾經都好睇好3G戀好期待佢地嘅發展，啱啱開始咗天才聯盟補習社線嗰時覺得終於有個男仔同3E有火花
但之後同我想像中發展有啲差別本來以為會係3E沉船先，因為孝心正正係一對完全由男方付出嘅CP，搵第二個男仔鍾意3E其實唔會有咩分別
而家3G係男方起痰而唔係暗戀，個人覺得就算冇扮基情節，3G走向唔單止難行，仲同時令到佢地兩個都冇咁討喜。
嗰時有一集講George串鳩安仔3E喺後面好小鳥依人咁點頭幫拖，嗰種3G我覺得其實最正

咁TT係player，而阿孝係假mk, G. wong 係A0，根本都無得比。講溝女ge話，安仔都應該醒過孝國佢地

如果真係要繼續3T線，希望今次會係3e鍾意人先，沿用以前男追女條橋應該唔work
想睇埋佢喺呢個過程中發覺以前子孝嘅苦況，慢慢明白返學識感情嘢

係有少少似亞氏保加症，興趣窄，唔明白人地講野ge動機同目的，同人地講野果陣唔識觀察人地ge反應。不過3E ge情況係份人固執多d, 認為岩ge野就點都要堅持企硬，完全唔會同人妥協，亦都唔會計較個人得失。呢點同未黑化前ge Terry都有d似。

我識一個有亞氏保加症ge人，佢唔係唔想同人溝通，只係講野係勁9唔搭8, 好無聊ge野都要講幾次咁。

3e人設好矛盾，成日一時一樣
一時冷靜 一時hyper
一時鵪鶉 一時牙尖嘴利
今集識設身處地 下集變返原則撚
編劇同演員都有責任

佢啱啱出場嗰陣其實我對佢有啲反感,
覺得佢演技唔好又做作,
但之後扮gay嗰集開始進步咗好多,
自然又好笑,
依家希望就算冇3G/孝國都可以繼續睇佢

其實都唔係咩野責任, 世界上怎會有人得一種性格? 你可以認冇固定性格唔好睇, 但我覺得這才正常

阿孝會唔會因為聽日嗰集而冇心機溫書㗎

都考完喇, 前嗰集話剩返1科

重考嘅話可以繼續補習

今集仲溫緊書,
可能仲有oral

好似幾十年來第一次

其實tt player個setting或者可以引導心如學識咩叫愛 之前啊孝可能因為少戀愛經驗所以一昧盲目付出 心如亦一直理所當然咁接受 所以心如一直太過理性咁看待佢同啊孝關係 或者根本就唔知自己有冇鍾意過啊孝
王國就衰在太過功利 淨係focus喺心如表面 同抽人水 根本就唔會考慮後果/人哋感受 衰啲講句
佢拍拖可能就係為咗抽女仔水
所以如果編劇可以好好利用player個人設或者可以救到3e個角色 教一個書蟲學識戀愛
雖然可能之前tt都冇認真拍過拖 以上只係假設
btw 今集tt幫3e改花名大頭妹
同當初啊龔叫阿水傻婆幾似

安仔呢啲level點識學以致用, 佢讀書都係為咗張diploma. 更何況佢係讀psychology唔係psychiatry, 邊識斷症同醫治

金城安可能連咩叫亞氏保加症都唔知
就咁睇3e係唔識人情世故同固執多啲

tt應該會食住心如

有大家姐架嘛
佢識催眠術

剪返琴日果集安仔呵返凌凌gif 圖先

biglin正到 長做啦

3e

點解隔住張梳化都打到

起碼唔係得一方遷就另一方。上次心如因為TT而改變食菠蘿包方法，今次TT因為心如而同前女友講真話，兩人一點一滴因為對方而改變緊，呢pair有前途

都好難得tvb有套劇係做清潔工上位

做清潔工做到歐陽波比呢d男一主動開口想合作

許願歐陽波比唔只客串
仲同伊莎貝拉。群拍廣告
放係新威龍廣場

其實以而家3e 人設
都諗唔到佢可以點鐘意人
與其大改人設
不如就保持獨身
同tt 保持根叔同池富既關係
互看對方唔順眼
但又彼此影響緊

btw
之前你哋話tt好靚仔
我都唔係好覺
直至佢尋日做player
就覺得佢好charm

而家佢帶有少少邪氣
如果重遇成熟咗嘅家明
應該好好睇

明明蓮輝潮善龔水都鋪得幾靚
一到後生仔啲感情線 編劇就寫到唔知點咁

後生仔經驗未夠 照跟劇本演可能都係一個原因
上面嗰班即使唔係主線 過場都交足功課

蓮輝龔水鋪陳個時間同3E啲線冇得比啦！我覺得編劇肯鋪都要演員撐得起條線，3T線一開始刻意形造出黎太明顯，搞到好難入戲，火花又唔大，得個樣撐住。其實3E啲感情線全部都太快，相對係佐治個期叫做有返啲鋪陳，但係又比孝國搶曬fo，如果好似樓上位絲咁，睇3T係為左天與地組重遇的話，最後又係好易被搶fo，無限loop。

都係個句，不如襯嬲曬三個索性寫心如Single算啦！

龔水由龔燁出場到報仇記真正沉船
前後成4個月6集主線5集過場
3T第一次出現已經有人話TT潛意識好感3E
今集又好多人話TT好似已經沉船3E
成件事去得咁快根本冇鋪陳過
太刻意去營造感情線

上面有巴打話好多感情線已經settle down
可能編劇急住開新CP線做領頭羊
問題就出在3E之前啲感情線一塌糊塗
搵佢揹飛新CP線根本係捉蟲
莫講話3E人設唔適合談戀愛
其他角色要開CP線都唔應該咁急
欲速則不達

咁TT又唔似對3E有好感嘅
最多覺得對呢個大頭妹有啲印象姐
3E仲要嬲埋TT
但認同要搞3T嘅話真係要搵一段時間鋪鋪佢囉 有時過下場點都好啦
就算最尾呢條線唔成事都冇咁odd

隔山打牛

好感係好多人咁講
其實編劇都有好明顯意圖去設計啲對白動作去展開CP線/討好CP fans
上集3T我都坐觀其成
但今集把火突然熄咗
3E處理人際關係嘅設定太唔討好 真係寧願佢單身
不過已經拍咗至少一集3T線未播
睇埋嗰集先

唔知係未3E dry 得太耐，一有男角埋身，大家反應好大，講到佢直接出家做尼姑好過

3G條路好怪，跳兩下舞就鍾意咗人，男對女思春，扮基抽水，好笑係好笑，但咁樣好難寫CP ，完全係佐治一個人FF ，無來往無火花，好表象

3T 至今兩集，兩人嘅價值觀衝擊幾好睇，係未要依cp方向發展，我覺得言之尚早，編劇係想試火花，但大家似乎諗得太遠，兩集就話邊個對邊個沉船有意思似係大家一早斷定佢地會係一對而對號入座，但實際是3T連朋友未算稱得上，TT 未必一定要係3姨丈，可以係令心如思想有改變的人，一個學習對象，變得世故。

心如性格有進步，對比開初完全唔敢見人，現在可以叫食屎妹豬收皮，宣傳補習社肯拋頭露面，在每個係佢身邊出現的人身上佢都有得著，未必立竿見影，仍然等緊一個衝擊位令佢有大改變（其實上次以為自己係阿叔個女已經可以寫多少少，未知係誤會之前係一個轉捩點，好過無無聊聊兩集唔知做乜9）

3E因為佢個性格，所以條感情線唔急得，一急就鋪得難睇，好睇嘅CP都用咗好多時間經營去鋪，蓮輝博香龔水潮善都唔係一朝一夕，仲要佢地無愛情認知障礙。

無論最後係3T定3G定單身，都希望編劇借他們讓心如性格進一步發展，多返啲靈魂，唔好成個花瓶得個擺字

雖然我好想3T線成事
但係我都覺得唔可以一嚟就寫感情線
首要既係唔好淨係為咗寫3T線而寫，而係將佢哋當兩個獨立嘅角色來寫
分開寫好咗心如同TT呢兩個角色人設、佢哋嘅經歷、對愛情嘅睇法等等

再比佢地互相了解
如果唔係又會好似3e呀孝咁一嚟就一齊 根本無互相了解過
所以最後都係希望編劇慢慢嚟 慢慢寫 唔好心急

其實好多巴絲都好心急見到3E開竅
一見有咩仔仔同3E有互動 就已經諗佢地究竟work唔work
其實係咪3E有結構性問題？大家姐有編劇/作者嘢講 水水有Office嘢講 安仔有大學嘢講 但3E除咗熊家就得補習社線
但一講補習社又得鍾意佢嘅佐治 而家加埋TT
好似焗住佢要發展感情線咁？
補習社其實都好多嘢講 可以寸下香港啲教育問題
佐治又可以多啲發揮 好過成日淨係得ff 3E

好同意3e線真係唔急得
朋友明明都唔多個
偏偏下下咁快逼人拍拖

我諗都冇人要求心如同TT下一集就即刻做情侶吧，大方向係想佢地最後一齊，但中間肯定要講好多故事，一黎就一齊恩恩愛愛的話，唔係odd唔odd的問題，好似阿叔同栢菲咁，係再冇乜好寫，就算當時博香，其實都發展得好快，一集半集已經愛到要生要死，但過後一齊後又係無無聊聊冇野好講，高潮來得快去得快。要衝擊通常得一招：加個第三者，咁就死得。

3E做私人補習被妹豬搵笨寫實，少年佐治有怪獸家長逼讀書寫實，兩集都好睇，講呢類社會話題，怪獸家長，生涯規劃都好多野寫，同時間可以豐富人設，加強角色交流

同埋心如咁大愛，咁正義，寫下佢（地）參加義工，社會運動，講最有爭論嘅環保（走塑），女權，素食，動物權益囉，呢類題材其實無論公司線，大學線都可以寫，但就幾啱心如人設

其實應該係個人設set得太死 書蟲人設似係一直都要人哋主動同佢溝通 其實依家依家好好多
同埋開補習社線啲人想睇hehe cp多過睇3e
人設唔太出位喺呢套劇來講比較輸洩

香港教育問題喺心如與天梯嗰集有提到 同埋tt 同George 都算係一個香港教育制度反映出來問題
一個變得淨係識得讀書去搵錢 所以揀讀醫/同開補習社 一個因為爸爸就去做律師 被迫放棄菠蘿包夢想 所以將tt擺落補習社線其實真係一個好好做法
睇下編劇會唔會考慮講多啲關於佢哋成長經歷再去拆心如cp線

岩
我覺得唔好放棄3e嘅人際關係同感情線
其實依兩集都可以表現到3e都有另一面 有天真一面 又會為對方改變自己習慣嘅一面
已經係一個唔錯嘅開始
覺得3e嘅人設唔係咁單一同理性
要再擴闊寫無問題 但最緊要唔好急
慢慢寫 慢慢浸先會有一段穩定嘅友誼同感謝關係

Btw 3T

但係學生運動係早期開心速遞安凌 Venus Bonnie嗰堆都有講過 話唔滿意學校canteen俾連鎖集團壟斷 如果心如覺得未必會搞學生運動 始終依家覺得佢角色似會喺圖書館睇書多 要有一個觸發點令到佢想去參與

如果要三姨對嗰個人有興趣首要條件係要成為佢研究對象

明明以前3e有普通男性朋友嘅時候都好睇，同風少terry都有火花
依家純粹男性朋友得返00，但又唔係咁friend

其實我覺得現今TT對3E個態度
比起有好感不如話佢似係蔑視、睇唔起緊3E 多啲
覺得3E個腦係腦大裝草
所以客觀少少講我又唔覺得3T線係進步神速
至少而定男女雙方對對方既印象其實都唔係咁好(經琴日嗰集之後)
但我贊同之後心如既感情線真係唔應該急
要細水長流
可能同TT岩岩開波可以做左朋友 互相影響對方既價值觀先
真係產生到火花先先再向感情CP方面發展

好易寫啲過激劇情
安邦有Bonnie 終極黑化
凌圓有圓圓做人第三者
3G 有佐治扮基抽水

我理解唔到點解要寫呢啲劇情

不過劇本應該去到唔少集
希望今次唔好一錯再錯

3e自從冇咗風少同terry呢個個朋友乏味咗好多
希望TT可以畀啲改變3e

威龍排球賽

00不如溝三姨

女子排球定男子排球
有長腿

感覺3e既感情線發展會好似那些年既沈佳儀會唔會最後突然彈個中年男人同3e結婚，跟住成班兵仔去3e婚禮搗亂

Exactly!
太開宗明義啦 額頭大大隻字寫住「我嚟組cp」咁
太刻意

例如無啦啦打官司3e又會推薦TT
2個人明明唔熟有少量牙齒印
個feel好似強行拉佢入補習社條線 睇到好odd

eg 曹總

女排
期待阿水排球look

唔覺得佢地有牙齒印喎，上集最後食菠蘿包嗰時應該已經冇晒事啦

同埋3e有講，上次補習社單嘢覺得TT有正義感嘛
而且TT又係00二哥
與其搵啲唔識嘅律師，搵TT其實好正路喎
又唔驚俾人獅子開大口

+1
未到琴日嗰集其實兩個關係應該OK
3E應該幾欣賞TT
TT就對3E無感
但琴日嗰集3E應該對TT好感下降左唔少

唔覺得3E應該幾欣賞, 只係諗起佢, 好似以前一拍戲諗起就TERRY一樣

反而池子孝而家既人設幾適合心如
佢考dse係為自己既

之前果集最尾講TT幫補習社沈冤得雪，3E都有好感+欣賞ge，TT見3E為佢改左食菠蘿包ge方法都有d欣慰ge。
至於琴日果集係講佢地兩個愛情觀同待人處事上有分歧je，我都覺得好正路ge，無一對係會100% match, 最尾TT一個人飲悶酒，證明佢重視3E果番說話，仲肯為3E去改變la，咁已經係一個好開始。

其實三姨個人格係好特別, 佢唔會因為其他人點樣對佢而改變看法, 而係好似天梯話張自己理解用理論合理化, 所以你對佢好, 佢會認為你係應該(好似池子孝), 你對佢唔好, 佢都唔會記仇(好似BONNIE以前都玩過佢, 而家都冇野)

其實食菠蘿包嗰我覺得佢係咁諗
"我未試過用刀叉食菠蘿包喎, 等我試下先, 用刀叉食菠蘿包會點呢?"咁嘅想法

其實亦可以理解成佢只係實踐對心如最後ge承諾je始終佢都應承過心如會考好DSE, 同埋佢最後都話心如就算做唔到佢ge女朋友，始終都係佢ge好老師考好DSE就係學生對老師最好ge多謝

心痛孝仔
當時孝仔比tree gun撚咗咁耐
3E都好似淨係袖手旁觀

冇記錯的話, 當時佢好似為左寫論文先做池子孝女朋友

因為有個女同學觸電入院，佢想搵個膊頭依靠，又諗起阿孝。。。

但好似有集話佢交論文個題目係咩野戀愛心理咁樣(唔知有冇記錯)

男排

大小姐領軍女排 vs 男排

蟹粉皮許願成功？
水水打排球

小蓮look 咁款

加埋眼鏡就係初戀套餐嘅小蓮

雙馬尾大小姐好可愛

都依家都仍然無法理解3e嗰集嘅一連串行為

到而家我都唔了解心如既為人

*到依家都仍然無法理解3e嗰集嘅一連串行為

理論型, 佢理解到嘅就係啱, 佢理解唔到或許普遍理論話錯嘅就係錯

想睇多啲TT 尋晚嗰集佢好多大頭 真係好靚仔

其實呢兩句很到位

真係接龍對大陳
大小姐要以全女班挑戰人地全男班

見到ma姐 啫係大小姐自己都落場
諗起麻雀王

BIG CHAN

孖辮小蓮

後面有擔架床

中間嗰個唔係賀碧雲繼母飛鳳姐咩

我都想問

劇組好重本

暴力排球?

重高收視嘅劇緊係要乜有乜

【進取何艷娟搵伴更上一層】棄30億澳博高層老公 何艷娟拑實百億花花公子陳燿璋

算係一個好消息，唔洗擔心佢離婚之後會因為冇野做而走番嚟

睇返菲立仔嗰集
啲成語諺語出神入化
小學咁教你架

!!!

3e真係典型左膠
平時就大愛包容
一燒到自己度就發曬癲

龍作蜜其實有咩存在意義?

點解呢嗰角色會俾佢㗎
三房女呢啲重要角色唔係話走就走
仲連累埋三太

大小姐會唔會太可愛
不過喺威龍員工眼中應該一啲都唔可愛
除左輝輝

到底terry幾時變返蠢
而家好唔想睇到有佢嘅集數
一變返聰明即刻普通晒

我唔明開宗明義有乜問題，大框架定左佢地係一對，故事細節可以再執嘅啫，關鍵係睇反應呢對真係有市場，冇得唔認

原來大陳個邊都係女嚟

叮叮叮

開波

爸爸的告白

做個真漢子

區嘉慧

好恐怖

k房

胖虎

上紅館

呀孝全劇最慘角色

卡啦之星

唱縴夫的愛呀嘛

平權之父

d beat

走曬音

去紅館

科頭呀

不如心如同返阿孝

又有科哥

破音

廿首都係

科哥

對gay couple

咪霸

卡拉之星

平哥

大愛

黃耀明？

係

佢地講野好小學雞

我屌
諗起胖虎有次比人賞識
係因為唱歌難聽 可以殺死老闆

全香港都知

今集係咪要集結哂所有gay cp

池富真人唱歌不知幾好聽

癡撚線

Wong hiu ping
Wong yiu ming

出櫃出到全港都識

第一次覺得池富慘

嗰場紅館啲觀眾真係慘

走火入魔

真係卡拉之星

真人好撚唱得

終於考完

王俊棠（Ricky Wong Chun Tong，1958年5月22日－），人稱卡啦之星、棠哥

佢以前真係卡啦之星唱過

安凌真

又馬後砲

佐住

出年先講

3E

出年先講呀笨

馬後炮大家姐

大家姐馬後炮

馬後炮

咪係，安0無錫無攬重gay

阿叔

真·卡拉之星

我都想三妹大脾

三姨好可愛

心如真係on99
gay又點
都唔應係人面前換衫同比人瞓大脾啦
唔比因為你所以變番直咩

水水而家好錫個妹

告

無啦 入唔到門啦

真呀 白兔仔咁

點解無呀孝考DSE劇情???????

真人唱歌好聽？

不嬲都好錫佢㗎喇

有冇正過愛

大家姐個樣

凌凌呢排成日講法律

晚晚偷偷做愛架

有出過情歌拍過MV

3E個feel真係好蝕咁

熊心軟

真係告得

安仔住hall個啲夜晚咪可以

得番一個

口頭交代咪算囉

去長洲見客

宣傳咁急

明明自己當初自願蝕比人

阿孝最慘

但個都有野做

存在價值

3e好似bio 2個claire

大家姐好煩 又要出黎攞彩

順便

安凌聽日拍拖先真

仆街

做乜9

真仆街

我都想訓

咁大力

要劇本
廢青安

安仔跌得好好笑

其實用大家姐嘅劇本都幾好呀

大小姐 淪落到去長洲見客
之前去啲高級地方

一踭飛咗去後面

Claire包包面cute d

George 豬

George把聲

佐治折墜篇

好慘

Tree gun出金剛拳未？

土下座

好撚煩
西女人

冇！

george

咁一齊反轉豬肚
個巴告傷人

又抽水

屌 佐治

目光

淫魔

配音

我都覺claire正d
雖然3e我都好撚鍾意

屌咸濕仔

我只係想打死佢

咁間補習社的確係g.wong搞起嘅

仆街仔呢d時候重𥄫女

同返阿孝啦，三個之中佢最正常